{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014657",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161807?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 테마수영장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時でチェックアウト時間は午前11時です。 予約人数以外に追加人数がいる場合には、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 追加人数が発生する場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペットが入室可能な場合以外は、同伴されたペットによって入室を拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になるような娯楽や飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 その他にもメゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、プール(温水/微温水)、屋外プール、温水プール(幼児用)、愛犬プール、ウォータースライド、フットサル場、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "予約人数以外に追加人数がいる場合には、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにペットが入室可能な場合以外は、同伴されたペットによって入室を拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室での直火調理は可能ですか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、プール(温水/微温水)、屋外プール、温水プール(幼児用)、愛犬プール、ウォータースライド、フットサル場、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 423
    }
}